香港衰在有港嬋

果啲懶係中產一兩句夾d英文既中年阿嬸真喺好撚煩
又惡又柒又冇撚腦，食撚屎啦